有冇巴打知呢隻咩品種黎

想知係咪益蟲，諗緊殺唔殺佢好

Jj插屎

有隨相聚，比條生路佢啦

不如送比你,你同佢都好有緣

金絲貓

做多隻困一齊會打交

以前好多人玩

利申

四十三歲

以前有隻叫紅孩兒

咁佢地會唔會食甲由

跳蛛 會食害蟲 同埋細細隻好得意

益蟲黎，比條生路行下

唔識咪撚亂講啦傻9

但係養到咁大隻你都咪話唔恐佈

你確定張圖係實物大？

我意思係養到咁大隻個時個樣好樣衰

放生佢算了

近啲影啦 驚閪咩

事實係我唔夠高

試下俾佢咬下睇下會唔會異變

跳蛛1cm左右大㗎咋